時事台失守之後, 今朝出街周圍都見到解放軍操兵

冇左連登時事台頂住, 中共果然即刻正式接管香港
今次真係真真正正焦土

求大家收手